執到張八達通

個人八達通，有名。係銅鑼灣某天橋執到。
物主知人名認領

tg : poohpooh123
[
img]

推

721 811 818 830

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0